# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-nut package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2014,2016,2020
# LeeYang <150183966@qq.com>, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-03 12:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-17 01:51+0000\n"
"Last-Translator: LeeYang <150183966@qq.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/openmediavault/openmediavault/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"'Standalone' for local UPS, 'Netclient' for remote UPS on a NUT server."
msgstr "“单机版”是本地链接的 UPS，“网络版”是通过 NUT 服务连接的远程 UPS。"

msgid "Charge"
msgstr "充电量"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Defines when the shutdown is initiated."
msgstr "设置何时开始关机。"

msgid "Driver configuration directives"
msgstr "驱动配置指令"

msgid "Enable remote monitoring of the local connected UPS."
msgstr "启用本地连接 UPS 的远程监控。"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

msgid "Invalid identifier"
msgstr "标识符语法不符"

msgid "Load"
msgstr "负载"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Netclient"
msgstr "网络版"

msgid "Netclient hostname"
msgstr "网络版主机名"

msgid "Netclient password"
msgstr "网络版密码"

msgid "Netclient user name"
msgstr "网络版用户名"

msgid "PID"
msgstr "PID"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Powervalue"
msgstr "电源值"

msgid "Program"
msgstr "程序"

msgid "Remote monitoring"
msgstr "远程监控"

msgid "Service disabled"
msgstr "服务已停用"

msgid "Shutdown mode"
msgstr "关机模式"

msgid "Shutdown timer"
msgstr "关机计时器"

msgid "Standalone"
msgstr "单机版"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "The name used to uniquely identify your UPS on local or remote system."
msgstr "该名字将用来识别单机版或网络版的 UPS。"

msgid ""
"The number of power supplies that the UPS feeds on this system (usually 1), "
"refer to <a href='https://networkupstools.org/docs/man/upsmon.conf.html' "
"target='_blank'>upsmon.conf(5)</a> for more information."
msgstr "UPS在本系统中提供的电源数量（通常为1），更多信息请浏览<a href='https://networkupstools.org/docs/man/upsmon.conf.html' target='_blank'>upsmon.conf(5)</a>查看。"

msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "多少秒后关机，如果 UPS 恢复供电则取消关机。"

msgid ""
"To get more information how to configure your UPS please check the Network "
"UPS Tools <a href='http://www.networkupstools.org/docs/man/ups.conf.html' "
"target='_blank'>documentation</a>."
msgstr "获取更多UPS配置信息请查看 <a href='http://www.networkupstools.org/docs/man/ups.conf.html' target='_blank'>Network UPS Tools文档</a>。"

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "UPS goes on battery"
msgstr "UPS 使用电池供电"

msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "UPS 电池电量低"

msgid "Updated UPS settings."
msgstr "已更新的UPS设置"

msgid "Used for remote authentication."
msgstr "用于远程验证。"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Voltage"
msgstr "电压"
